testtask-4-forecsys
Есть txt файл в формате

user_id;count;country
11231;6;Russia
11232;1;Ukraine
1122;1;Ukraine

Нужно вывести статистику по country:
country;sum(count) (сумма по count);count_uniq(user_id) (число уникальных user_id для country)

Предусмотреть устойчивость программы к ошибке формата, если строка не соответствует формату, она пропускается.

Язык на выбор C++, C#.
Плюсом будет, если задание будет решено без использования дополнительных библиотек структур данных и алгоритмов
 (то есть с базовыми типами, циклами и массивами. Словари, множества, хэш-таблицы уже считаются дополнительными
  структурами данных).